یکی از مهم‌ترین نکات برای چیدمان دکوراسیون خانه، انتخاب فرش مناسب است. فرش که پیشینه‌ی آن هم به ایرانیان باز می‌گردد، برای همه‌ی ما نقشی مهم در خانه‌هایمان دارد و انتخاب و خرید آن می‌تواند یکی از دغدغه‌هایمان باشد. دنیا‌ی فرش کاشان تولید‌کننده و فرشنده‌ی فرش‌های 1000،700 و 1200 شانه، انواع فرش‌های فانتزی و تابلو‌فرش در طرح‎ها و نقشه‌های گوناگون است. این مجموعه با ارائه انواع فرش با قیمت‎های متنوع، سعی در تأمین خواسته‎ها و پوشش سلایق همه مصرف‎کنندگان فرش ماشینی دارد.

&nbsp;

<a href="https://bit.ly/2HF3jfH"><strong>دی جی کالا فرش</strong></a>

&nbsp;

<strong>جایگاه مهم فرش ماشینی در</strong><strong> </strong><strong>خانه‌های</strong><strong> </strong><strong>ایرانی</strong>

فرش در خانه‌های ایرانی جایگاه بسیار مهمی دارد. حتی امروزه که سرامیک، پارکت و انواع کف‌پوش‌های جدید مد شده‌اند بازهم در بیشتر خانه‌های ایرانی فرش، قالیچه، گلیم  و کناره همچنان جایگاه خود را دارد و البته زیبایی آن با هیچ‌یک از محصولات مدرن امروزی قابل‌مقایسه نیست.  فرش دستبافت ایرانی از گذشته تاکنون طرح و رنگ‎‌های بسیار زیبایی داشته است و نه‌تنها در ایران که در سراسر جهان بسیار شناخته‌شده است.

<strong> </strong>

<a href="https://bit.ly/2HF3jfH"><strong>دیجی فرش</strong></a>

<strong> </strong>

<strong>انواع طرح های فرش</strong><strong> </strong>

طرح افشان: این طرح دارای یکدستی و امتداد بی‌نظیری است، به‌گونه‌ای که تصور می‌شود که بافنده، لحظه‌ای دست از کار برنداشته. این طرح این‌گونه است که یک طرح، مقدمه‌ی طرح دیگر است و تمامی نقوش، افشان و پراکنده اما ممتد در فرش بافته‌شده‌اند. این طرح معمولاً به صورت قرینه‌ای کشیده نمی‌شود.

طرح خشتی: در این مدل فرش، چندین قاب و یا خشت یک اندازه وجود دارد که در میان آن گل و نگاره‌های متنوعی قرار دارند و زیبایی و نظم عجیبی را به اشخاص القا می‌کند.

دنیای فرش کاشان همواره تلاش می‎کند که جدیدترین‎ فرش‎های مد روز را با کیفیت مناسب تولید کرده و به فروش برساند. همچنین جلب رضایت مشتری از طریق ارائه اطلاعات دقیق، مفید و واقعی محصولات تولیدی را وظیفه اصلی خود می‎داند.
